8.18 Firechat or Bridgefy?

which app to use for 8.18?

y not both?